# Pistone

Joseph Dominick Pistone (nacido el 19 de septiembre de 1939 en Erie, Pennsylvania), también conocido bajo el alias Donnie Brasco, fue un agente encubierto estadounidense del FBI que trabajó seis años infiltrado en la familia criminal Bonanno, una de las Cinco Familias de Nueva York.

## Test
Hace tiempo que llevo con la idea de usar el modelo de desarrollo quiado por pruebas y he querido aprovechar esta oportunidad para hacer.
Para correr los tests primero establezca el entorno virtual de python, luego instale pytest y por ultimo ejecure el siguiente commando, en la raiz del proyecto:
```shell
python -m unittest discover
```

para ejecurtar el programa use:
```shell
python pistone.py
```